Ahoj, kamaráde! Chtěl bych tě řict, že měl jsem narozeniny dvacatého druhého prosince. Měl jsem ten svátek v restauraci. Byli se mnou tam pan Novák, pan Horák, pan Ostravák a pan Žadný. Obědvali jsme maso, dort, pili jsme čaj a bavili jsme se dobře. Měl jsem od nich dárek - velko červenou postel. To byl dobrý svátek. Končili jsme se bavit jenom v jednu hodinu noc. Jak se máš? Napiš mi odpověď. Tvůj Adam
